新聞嗰個綠置居廢老簡直就係香港老屎忽嘅代表

屌你自己填form唔睇清楚之後瀨9人地唔提佢

好心啦，你住屯門大撚哂咩，死返去核實身分啦傻鳩

條撚樣細路仔輸左發脾氣賴皮咁
想兜巴煎柒佢
自己唔睇清楚賴尻人

是但啦，香港地，最緊要夠惡，好過啲和理非港豬，成日俾人恰